一人一個兒登禁忌字眼

淘寶

小三

警察

麥當勞

系

華為

所有黃店係為手足

所有垃圾蝗語 乜撚野666 牛逼

ching 666 但只可以每次講一個

鬧黃店任何說話